同大家分析吓休息埋呢幾日會點

一，特區政府宣稱緊急法成功止暴制亂

二，黑警有時間大搜捕勇武派

三，國際覺得香港局勢已穩定，美國甚至會認為冇逼切需要通過人權法案

四，大家回歸日常生活，冇咗打仗嘅心態

每次一靜黑警就上門爆門拉人

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

唔會
和理非肯三罷 政府一定投降啦
大家咪又係唔出 因為自私囉

推

三罷, 政府都唔會投降, 中共印咁多銀紙, 中共港共係唔會驚
所以要國際制裁中共, 令到佢地印既銀紙冇用
三罷主要目的係做新聞, 俾國際睇, 幫手制裁
除非我地長時間三罷, 不過一定要有臨時工會, 支援有需要既人

所以
外國唔係中共依一類既小人, 所以佢地要有合理既藉口先會制裁中共

唔會
教育界，航空界，醫護界
唔計醫護，頭兩樣行業一癱瘓，中共印再多銀紙都冇用
冇人就係冇人
可惜香港人唔夠guts

如果一兩日既三罷, 咁佢印既銀紙係有用, 因為外國唔會分到啲錢係印出黎, 定係做生意番黎

同埋香港人三罷, 愛國愛黨既人又唔罷, 依然可以維持有限度既服務

所以要制裁先會有用

回應一, 政府龍門一向任擺, 政府新聞網昨日話我地破壞社會安寧, 證明訂立「蒙面法」係岩 (見下面條link), 但琴日有咁多人走出黎, 相信無人會覺得此法能"制暴"

回應二, 黑警架構同樣有份文與武, 搜捕隨時可以

回應三, 四, 九月開學後, 抗爭模式係閒日和理非, 週未抗爭, 文宣商場叫口號繼續, 抗爭既火唔會咁易熄

結論: 不同意你既分析